「已超應得懲罰」 骨折中港司機阻差罰5000 批警無故摔傷被告 官着查濫暴

徐官形容涉案防暴警23385「無故在被告無反抗或挑釁下，突然將被告猛力向前摔低」，使他左手落地，對被告造成「嚴重傷勢」，坦言「被告已付上沉重代價，超越應得懲罰」，終判他罰款5000元。徐官表示，片段中有警員行為明顯不合理及不必要，着控方索取法律意見，調查案中有否警員濫暴。

庭上播放辯方呈遞的案發片段，顯示被告遭防暴警按地制服後，遭拖行至牆角，數秒後再次遭箍頸摔在地上。主任裁判官徐綺薇稱被告在「似乎已被控制」下仍被摔地，要求控方解釋。控方回應警員需「隔開」被告，徐官隨即說「箍頸撻低落地下都叫隔開？」又說「無𠵱段片，好多嘢我都睇唔到」。

Push

賭場模式啟動

10 場賭局
比你贏 3 場

等你以為有得贏

自治法效應？

最紅嗰幾個官唔會有分別
其他可能會收歛小小

而家就係分別d 官資產係大灣區定歐美

推

我就覺得係班閪官驚制裁喇

告先算